原嚟之前嘅義士都係黑警

以後都無義士喇！
全部都係黑警嚟

大家之前講嘅義士
通通都係黑警嚟